18歲後唔整身份證, 只用護照合唔合法?

18歲（弱智）

自己上網睇下《人事登記條例》啦